【佬訊專欄】請有效引用緊急法 - 佬訊

【佬訊專欄】請有效引用緊急法 - 佬訊

建制派立法會議員何君堯。 資料圖片

專欄作家 : 佬訊

耶穌造酒都尚且要水，林鄭卻可以在不進入緊急狀態下行《緊急法》，奇妙的邏輯直逼神蹟，果真是受上帝感召來打救香港的特首。

可惜難得引用了《緊急法》，卻只立《禁蒙面法》，明顯是捉到鹿唔識脫角，既然都可以繞過立法會胡作非為了，為何不利用這個空窗期，好好整頓香港呢？以下是佬訊的一點建議，希望林女士能好好考慮下。

首先，應順勢禁止反領polo。反領最大的問題，是反領polo其實也可以遮樣的，君不見不少阿叔下巴與後頸的肥肉，就像龐大的冰山一樣，埋藏在反領polo之下。當然，愛穿反領polo的大多是建制陣營，如何平衡持分者的意見，將是林鄭的一大考驗。但既然禁蒙面法都豁免了警方，禁反領豁免建制派想必也不是難事。

然後，便應該禁止攝衫。近期示威者開始攝衫之後，精神面貌好了，前線的鬼少了，街上的混亂程度也減少了。作為與民為敵的政府，這是一定要禁的。教育局應再次寫信威脅學校，以後不准學生攝衫：「一般慣常、合理的着衫方法是不會攝衫的，所以同學在進行日常活動時，絕對沒有必要、亦沒有理由攝衫」。從此以後，香港學生當以衣衫襤褸、制服不整的防暴警為榜樣。

最後，還可強制市民的衣着顏色必須根據社會地位來分類，最高級當然是防暴綠、速龍藍，然後是元朗白、福建紅、撐警藍，一直到在社會最底層的黑衣人。這樣警方執法自然更方便，相信林鄭一定心滿意足，畢竟終於能達成協助警方執法的夢想了。

佬訊

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播